金仔同侵仔，你兩個肥鳩玩完口水戰味？

日撚日係到口水戰，要打就快，整係隔空對罵，做乜撚野？